Liste des fichiers du dossier Act-1.2.
Ce dossier contient 5 fichiers textes donct 4 représentant des algorithmes.

- qcm-1.2.txt: réponses au qcm cité
- epeesCollegues.txt
- ageMoussaillons.txt
- palindrome.txt
- orientationEtoile.txt
